[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4834)

fast

Fast

Slow

正花和好未

爆左

錫 黑撚到

bdsdc

04

230仲有場挪超 追唔追好

2-1

法蘭
波琴
漢諾
雷根
史特

屌你老母咁都唔入

好撚痴線VAR班人係想點

今晚d波精彩到

１７Ｃ！！！！！！！！

04追和佢老母！！！！！

史達17c

過完個武肺 英超假到咁離譜

Var未

又係你話我小氣

04咪撚煩啦 輸就輸啦你

挪超入左極限角就爽

漢諾威比多粒

又要出動依張圖

雷根刷阿

史達仲有幾耐完場？

屌黑哨逼害

var房無人做野?屌

未刷哂角

雷根

有冇人可以教我 如何才算成恭功入avl

04都算係咁 比返半格驗腦

法撚21

波琴差3C 快手唔該

無無無

18c

04和佢老母啦

１８ＣＣＣＣＣ

我睇似全格

230比場100%黎啦

頭先問咗我呀婆 佢話應該計入

46:44秒吹雞球證係唔係買左半和

仲有30分鐘

狗會死都唔轉盤
唔俾人走盤

笑到仆街

場場挪都爆角狗會下輪應該唔開角了

睇紀錄主隊都算多角

屌你老母死黑哨 連人帶波入囇網都唔計 第一場英超就已經假波 殺我半客 黑哨死全家

聖保利角呢?

電根學下人啦 刷多d

伊巴有可能追和？

法撚一陣半格都無埋

有

挪假成18隻角

漢3:0聖

諾高平10.5大 10 1 100

糧尾注

穩如哈馬比比人入波 咩撚野事

狗會以前唔會場場都開角

lm

今季仲未識入波 唔好買

主場就穩姐

史達完場未阿屌 1-2買左主平半 快撚d啦

OK

波琴停左廿分鐘c

肺炎搵少左咪要打劫你

I

好

我要過8關

但係而家比人打劫番轉頭

支持

諗住做多啲生意

衝呀波琴雷根

祝羊
史達14.5B係度練心

球證仲要指住隻錶 代表過左數？

輸多2球啦

多x rB

仲未接受到錫果球唔計入如果錫因為失依球失分就搞笑

又串一？

笑撚死

2-2 ft

04和佢老母叫爆區

對

我

8折放

梅彭係咪真係狗黎?
又禁屌輸2粒

半格都冇埋了

屎浩克都識入波

法撚 96停c好耐

真

波琴雷根上呀

半場佢哋睇返 跟住應該爆火

要

Lm

波琴11c
10 1 288

史卓-6 大岩下次早啲出 屌

k

電根-4c

德乙齊心大波好嗎

波琴雷根

費利拿主勝

半場睇番var得唔得

買左錫菲

Ｘ２同你買既一模一樣

波琴差3C快撚D刷埋啦

ATV 4424點同你玩

atv有冇買

似得

試過中場休息緊，VAR完叫返啲人出黎補射12M , 唔記得咩聯賽

同路

我都買左

230挪超3格5倍

買左半客 有冇得報icac

買曬史家軍

96角大開心左23分鐘

波琴入多粒

因為黑鬼撞跌龍門
BLACKLIVEMATTER所以放過佢地一次

德國波下半場冇撚晒角

祝贏

講笑

卡理亞理試過 入左2.3 吹番轉頭3.2

04 9.5s

買唔買細b萊比錫

亞視有冇得大波

2:30挪超
半大全大角大乜撚都大

德乙又創造奇蹟

波琴雷根咪撚妹

電根唔刷比人刷啦

笑撚死。好柒

04 角呢

哭撚左 第一場就誤中假球

仲攻緊？我差3c

電根-3c

葡呢

電根-33333333

波琴收收地皮

反而依場無

屌你老母 細b貼錢比你學賭波

電根-2c

半客手足點睇

雷根-2ccccccc

我屌 我4串1 尾關波琴11c

點解而家唔見哂啲報假撚？輸清光？

接受唔到錫菲聯假到咁 DKLM

笑左

德甲-3......

我5串1

半7 下半場冇撚郁 屌佢老母

刷啊波琴 屌你老母

有場追數注幾好想推介

上半場應該搞掂

即場伊巴第3球@2.39

重注

葡呢D垃圾波作用只係用黎回收金錢

唉 半7淆淆地

一陣睇佢敢唔攻SHOW張門線NO GOAL出黎睇下

白蘭恩作客好少刷
要睇深喉

刷角

德乙停曬角
癲到

波琴雷根刷角入波啦

電根-1c

101010101010

我驚佢地狀態唔夠
又無熱身賽
所以唔敢買
而家追又深

雷-1ccccccc

上半刷完下半就停
常識黎

奧厄想點撚樣呀

雷根奇蹟角大

本身半場諗住今日場場都似角大 點知

聖保半6全6呀屌你老母

如果我係英超主席 球證呢啲錯誤終身停牌 屌你老母我阿婆都睇到入啦 呢啲影響升降班

差1

聖保利-5c

睇定d先
橫掂咁多波

230角大點睇

比次機會atv啦 唔小心姐

04咁都唔入

包出2.5/3

德乙做咩冰c

取消關注左啦，cls

好似追1.5B好D

史特加中場休息咁耐仲未開波？

刷角未

4球啦

4:0 贏硬了

法撚比2c我

波8c 快撚d

咪搞下盤手足

贏緊唔洗刷角？

04 rc

04紅撚埋

法撚唔對路

抵玩好多

史特加-3 c 冰撚完未

999999999999999

波琴我屌你老母唔入俾人入啦屌你屎忽

04個勢好返就紅

On

999

紅牌

04半條屍都冇埋 風吹雞蛋殼

04從來唔會令我失望

波9c

波琴

Ok

波琴差一粒 我條4串1

99999

電根11c goal

Mama
電根x atv 角大

安達施華屌你老母

時間無多啦出絕招啦

法撚單刀唔入

雷根11c goallllllll

聖保停53分鐘c 好野

仆街法撚單刀射出界
衰撚過韓職

都係假

ATV 888888

無波入都唔刷角

8888888

波琴大波已死

史特加 和其他

法撚8.5b已死

法撚有半格就算
癡撚線

今晚阿仙奴定曼城

屌你老母聖保利 冰左1個鐘C

有冇人用電話睇英超有delay聲
傳完先聽到卜一聲

屎特加-2222222222c

大波琴

波-1c快快快

阿

04咪撚令人失望啦 輸多粒啦屌

04頂埋佢比我驗腦未

屌你老母法撚半6全7

04 9.5s joe loss

atv 9c

屌到無氣

雷根快大

D軒達神勁撚到

幫你叫

999999

唔好放棄！

紅牌有無一條龍服務

Atv入未 快 想全格

唔怪得法撚落到8.5咁快 屌

差尾

波琴比多1c啦

+1

波琴⋯⋯⋯⋯

琴晚同今晚d德國波咁撚易賭

唔會啦

230點買！

波琴打交？

發覺你成日入角既中位數都幾大下

拎乜撚嘢紅牌⋯⋯⋯⋯

半場個水位似有

多仔大

法撚入多球 快

波琴開片？

波⋯⋯

atv 10c

波琴有火就入多球刷多個角啦 打黎托柒咩

差佐膠呢場

走寶

法撚刷角啦

挪超瑞超角球咁撚易

狗會下次仲開唔開架

西甲角有冇人出水

10啦 再唔入無位

排隊 入完再刷

祖狗skip？

atv 11c

11c

多同rb咁深

左膠 哈馬比 各入多2球

左膠同哈馬比快刷

原來聽日發表ＦＩＦＡ２１

101010

Atv 平手 I am allined

我睇住ATV由11.5等到15.5都唔敢入

終於111111 屎忽加 上場買盤搞尻輸我

11 角大2x1 goalll

阿士15.5s

瑞超易咩 希爾星堡華堡個場輸大錢

波⋯⋯⋯⋯⋯⋯

老友我又係果２場

04頂住

ATC黑鬼又哂料

Atv停擺完第一場都開到角大

挪超 atv?

法撚快入多粒

都係跟mama 姐
執成皮幾野

04輸半算係咁 dllm垃圾

果場買大中左

atv 12c

波琴補幾多？
差1c呀

差一粒真係笑出聲

屎特加＋卡爾

Ky有料！

佐膠快手刷角啦 輸緊波啊

同問

屌你老母垃圾聖保利

l派

原來e 巴三分鐘4c

聖保利23分鐘6角 完場都係6

錫菲聯踢緊嘜鳩其實

有英超唔賭，走去賭德乙...

老母世界第一

今晚正氣

ATV 啲角正氣到！

完啦

半7全9 dllm

英超回歸賭仔福音

英超買維拉？

04 8角 差一角

哈馬比平半 I am allined

奧厄goal

波琴大2.5

04輸半唔洗屌啊 好彩3x4叫無斷

奧厄1:2

德乙全大

埋單輸$37

中

我了

嘩屌
我篤尿痾到一半唔撚痾

I
I love 96!!

絕殺4串1大波

On9德乙 成撚日買個場下半場得幾個 食撚屎啦

$33

派未屌你老母

奇蹟呀

ok

恭喜

求派起機

挪超大波回飛嚇鬼呀
越回越要

0230 有冇精選

諗住痾尿刷牙訓教
好撚感動
仲想屌波琴老母

奧格斯堡

激撚死 半場7c諗住袋硬
咁撚樣差1隻斷鳩我

德甲大，4串1

哈馬比入波 好野屌你老味
開2.5b都唔開半大

哈馬比goal

奥格角大？

買半大自己去上水屠房啦

今晚賓菲加又準備出場撚賭仔

妓個陣想點...

妓超多不利因素

我都想知達蛇想點
你番黎踢啦

唔想去死熱狗

達蛇落埋場啦屌

唔出KUN出耶SO

俾人sm
但曼城jesus正選

Atv 15.5s

我屌你老母波琴

都係咁勁

阿士東維拉 Fg

哈馬比又ＣＵＰ

夠做

夠玩啦，一個迪布尼已經入2粒

屌你老母

快啦

哈馬比goalllll 差左膠-1

追左第二 第三入球 穩如哈馬比

14

龍士譚咁都MISS

左膠個場比多2球啦屌

反正都係輸 比d後生上場追下波

中場第兩格角

錫菲聯踢緊嘜野?.?

佐膠比多粒好唔好

繼續刷

AV 13.5b收錢

哈馬皮易撚到

都冇野好爭
英超又輸下年又冇歐聯踢

全場2射

有冇人屌左臭格

ＡＴＶ又角球

上半場咪入撚左唔撚計

佐膠入味

針

15 cls

又中

英超00 啦

比隊磅尾屌打，中想爭歐戰

咁就第三格

2222

ATV練下D角球啦開咁多球無球得

Cash out完淨100又起機

護級狗

上場有無炸到隊巴？

邊場

想買

阿士東維拉 1:0 ft

猁華

曼城陣容 有無人分析下

錫菲聯入波得唔得

俾返上半場果球我

直接skip左，上次比佢撚
另一隊唔會再掂嘅野叫狼堡

挽留ATV繼續喺英超正氣刷角！

上半場入唔到就下半場換人入幾球

-3ccc

史特加goal

5：1

本身都睇好 但呢兩星期輸週中德國波輸死
尋日仲要中埋柏林聯全場0角 唔敢買

阿仙奴入波先得唔得
然之後全部掃晒角大

利華3333

ＣＬＳ 利華５ＣＣＣＣ

17.5b?

利華5mins 5c????

９０ＭＩＮＳ ９０Ｃ

利華6分鐘5角

Atv入未

利華入埋

有冇白蘭恩角大手足

1：0

佐膠刷角入波啊

利華咁快就5c

角大日，
10，1，100

史家軍咁都入到第5粒 勁-6 過左3分鐘補時 球證都5吹完

利華正仆街，上兩場買佢就閪，一唔買就角大又入波

虹

慘

錫菲個92%客贏盤假架？

16161616

其實04有冇老母生

-2cccc

本身羸緊

俾人黑走左

230挪超11111

左膠哈馬比刷角

英超球證屌你老母

ATV 個場入波未？

英超第一場就00撚狗

一陣買唔買西2角大

佢英超作客近10場得1場要讓 92%有幾難

E巴 2.5/3B

祖記回飛回到

00 黑哨

繼續刷角

尋晚訓得3個鐘 聽朝番9 應該不了

佐加比多c

想要角

科隆

ATV 好慘，咁努力刷角都唔入

西甲又連3/4c?

英超有無絕殺

冰角啦屌

ATV 4424咁都唔黃牌MINGS

信我 快

伊巴第3球加注@3.14

超重注追數

挪超10.5b 上

有波賭 日日幾萬蚊大上大落真係好撚爽

銀行得50k

有無live

又黃字想點呀

穩如哈馬比又閪

睇黎多蒙今晚都係又要死全隊 乜柒都00000

快

祖狗角大上

哈馬比

多波賭到太多場要睇

俾佢玩左咁多晚仲買？

哈馬比１０ＣＣＣ

－１ＣＣＣＣＣ

佐膠大家都大波好嗎

唔好撚我

決賽黎？

維拉-2cccccc

ＹＥＳ！！！！

哈馬比又１１ＣＣ ＧＯＡＬ！！！！！！！

Atv絕殺please

真心on9 買咗10.5就爆角

祖+鏝盤點睇

atv平手絕殺未唉

買佐膠想死

佐膠1-2

抵死 唔撚刷角

0-0頂撚住

唉-1-2

維拉連兩角俾我

客ＷＩＮ ８倍

瑞超大波cashed

錫菲

無喇 個場半0全7完就覺呢隊波再掂既話多多錢都唔夠輸

錫非絕殺

17.5b 已死

英超刷角

阿出幼幼陣

買咗rb盤 入未

亞視派膠未

臭格入一粒先啦

今晚好正氣
大波大角

祝各位嬴多Ｄ
收夠籌

錫菲如果因為失依2分無歐霸打就搞笑

買左2場都0:0 悶到

佐加

willock 打中間

本身覺得讓咁深

抵死

瑞超全大波？

Allin鏝

咁耐都無角

唔出雷斯 點失波

錫菲聯絕殺未

就快

今晚d波 強隊踢到識飛天

刷多2角？

佐膠停30分鐘c

Dklm有無咁黑仔 入角細10分鐘就爆 平時就點叫都無

鏝？

英超補幾耐

當細妹死?

4

有冇人買玻璃

鏝主其他買定先妓個廢陣

派錢夜

祖狗狂刷角吧

達蛇報恩比哥狗

開始聞到陣炒車沉船味

岩蛇 allin了

跟

報黎都冇用，鏝都冇嘢爭

伊巴有冇rc?球探on99

拿坡都唔買 等輸

佐膠哈馬比AIK3隊一齊閪 有無咁撚巧合啊

比返十蚊我

Atv 00 16c ft

得半格atv 咁都入唔到球

好撚唔抵

華拉度列入未

錫菲痛失2分，垃圾球證

16.5頂到瀨屎

頭場英超0-0

買左切平手

大家會睇英超定意盃？

等收錢

E巴2.5/3細終於可以跳船

想問中間人有冇跟到我法蘭克福內幕

降班啦垃圾

臭格入啦屌你

CLS 妓連續9場未贏過鏝

意盃睇佢兩隊妹

入未呀 多

緬恩斯笑死人咩 4打1都唔入

多 8.5 small

半場都3 粒啦

錫菲個傻閪球證買撚左下盤？

私家G

買多一定半場波膽0:0

祖記fg
鏝半大

今場贏波輸盤

但係祖記驚佢嬴唔到

牙朗了

西甲咪撚11c完呀 咁快爆9我 cls

Rb入未啊屌

玻璃+鏝

意大利杯決賽一回合定兩回合

臭格快撚d啦

我估2：1，3：1

鏝大船？

連西甲都爆角
今晚乜事

伊巴和硬？

1.5

即係點

多即場-1/-1.5
輸半博全抵玩

12M

西田復賽後場場角大咁濟

切12m

中，10，1，500

多又西 dllm

切12碼快撚d入

12m都miss學人護級

12m missed

多蒙特同漢堡一鳩樣

Missed

柒就有得切

射失點球

見到個陣 買阿仙奴既 好想派錢比你地 利申買左上盤

Ibra var

挪超又爆角ＣＬＳ

Q

球證收咗幾錢

曼定妓好

鏝一定大抄 個陣好強

多狗

多快半大

多蒙特

多買完即輸笑撚左

多狗輸左冠玩hea 踢

多仔8.5s嗰位rip

畢包封咩

買左多狗 RB下盤

伊巴 VAR 12M

未輸嗰陣都鳩下鳩下

Var咁撚耐？

是

多歡輸1.5/2 4:1先全格

蜜蜂3:1 OK？ 夏特戴帽

輸哂

挪超未開波？

多蒙贏1.9 咁買上盤托？

ON9先買多蒙特 漢堡

Ibra12碼未

多狗不嬲都反cup開唔驚

切0.5/1大 12m miss

玩完 多實怒刷

伊巴12m confirm

又係Aspas 射失

原來德甲得返2輪

祖111111

鏝城入少過3球永久退出波po

多狗不嬲撚賭仔

多狗場場都伏鳩大家，但係場場都會有人買

點球

伊巴12M

多仔一冇冠 即刻早洩咁撚樣

Jump

到波台最愛既日職回歸

不了 日職輸多過贏 隊隊都55波

Rb上盤等死

紅鑽輸盤王

2-1 goallll

Goalllll 跟左大岩蛇

幾時到澳假回歸

岩蛇勁中 伊巴第三球

華拉 入波未

RB 會唔會又戰神卡加和波撚大家

大岩

RB係作客先大炒

下體贏，出左新kaka

岩蛇數已追

包作客真係撚狗

利華2-0

有冇人大注左 中

華拉度列

你個名

佢賓菲加果陣勁好多

伊巴goal大岩goal

睇下神船深盤比人炒唔好咩

felix? 回哂塘啦喎仲kaka

切射失12m果個去切柒啦仆街

love u

咁阿仙奴可以入幾多球呀

打假勁姐屌

C朗射波比啲力一早入

咁啱姐

唔會深得去邊啦都係半一一球 比狗賭

球隊未有岩佢既劇本姐

多蒙特下半場6-1架啦

缅恩斯要護級
多特已保頭四
又幾好朋友

伊巴 屌

屌你老母 畢爾包 買撚左你ng就2-1
追多次又買唔撚到 on9

feel到 輸盤輸到完季 輸撚2場都有得踢歐聯

包2:2

半一上盤不嬲比狗賭 依家做左半一下盤狗 贏多輸少

2:2屌你老母 盤都未開就入

辛尼原來傷好

奥沙原來係盤王

回塘KAKA都勁撚過佢

西多8.5s 抱住打假心憑 而家gel會唔會太進取

屌你老母切輸撚埋佢降班啦廢物

緬即場贏

上

鏝了

輸左幾日終於反cup馬會

都算強 （比對面）

係阿仙奴廢陣

即場華拉度列第1球@6.20

重注

勁

鏝半大

rb入未？

Rb死全家啦

買親下盤都比人456

上船算

祖按屌中

祖狗又唔刷角俾牙朗，點入呀

鏝手足 等袋錢

Gun all in

祖222222

英超睇波算

鏝角大🤘🏻

切耳場波又00

又係你...

1:0喇屌

切快入！

切柒達

西甲入波啦又00 好撚悶

廠差啲入

Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。。。

祖記入波未

90”+5 1:2
好撚想死

XAKA踢左3分鐘就傷

西甲完場啦好嗎？悶到

Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇Rb食屎 一球都冇。。。。。。。。。
0
0

阿狗隻mari

咁多色攰唔攰

求多蒙反cup機率

0

蜜蜂打爭氣波 41 51 OK？

只係得0.001都唔可以放棄

Xhaka: 爽收工 你地班傻仔慢慢踢

正常就100%
不過賣分

沙卡

自己拗柴

幾時出雷斯

xhaka黎咩
唔係mari咩

手持rb上盤依家買注1:0會唔會好on9

大家好

柒到爆

祖記悶撚到

鏝入未

會

岩狗又撚人

廠真係笑料黎
岩岩復賽 一個杯麵嘅時間就走場

咁都無事真係還神

岩蛇仲有無水 重注完又收皮

屌你老母 兩場西甲一齊冰角

買左3*4
走盤走盤 輸半
屌閪咩

意狗又冰角

下體半大 有無同路

刷優越分

鏝城贏閪到盤咩個個買

祝切爾達快撚d 降班

同路
12m 唔入都有

好在客射失12碼同主龍神救

買咗下盤 咪撚gel

買注多仔反勝先

阿條防線

文迪咁都傳唔到比隔離

阿記退盤快到
應該穩到

Rb2:0未？

明顯追唔到拜狗hea踢啦 似賣分啦 自己睇下積分

史達寧

祖33333 -8c

即場回到傻西咁

2場上盤一球教無玩完

Cls 下半場爆咗角啦

蛆 半場角膽 4

會唔會2場英超都00撚狗。。。

未入局姐 雖然鏝冇野爭 不過實力真係差幾皮
利申 阿迷

個黑鬼返左黎 拿波條防線勁到

拿玻里入未

曼控球率咁低

屌 曼城個-1/-1.5幾時先有1.9

80 分鐘

feel到鏝比盡得1粒撚賭仔

鏝唔撚對路

12m

Mainz 12m

2隊等90分鐘12碼算

多

多0:2

rb 入未

講個笑話

多仔

多笑撚死我

曼城成班漏哂

大船必沉定律

半大日

真係7嫁喎多仔

耶so仔 我踢都得啦廢到

RB同多蒙特簡咗多夢特 屌你老母

已經避開多蒙特 都係避唔開rb

阿狗又傷班友係唔係踢架

一早講咗高普叫讓分 護級

仆街 咁既陣賣分 ICAC

白蘭恩goal

緬-1.75

0:2 有無咁西 5:2完？

屌你老母耶穌

又傷一件

多hea到完算啦

傷工廠

做乜撚

意盃想點

曼城半大？

阿狗成班呃飯食?
咁撚易傷

祖10.5 24

雷斯ready了

Rb大未？

妓 成隊玻璃做

咪笑

傷重多過踢

曼ng

雷C出場

炸彈出來了

多仔仲難捉摸過女人

鏝準備456了
多左粒炸彈

大細炸彈已經集齊
準備發動技能

有角未

今日笑話
多蒙特
本身估佢贏兩粒
點知依架事緊兩粒

想睇辛尼
快手換佢ok?

鏝快手出1.5啦

鏝又玩神奇更衣室下半場入2粒？

下體會轟

多蒙特完場4-2派哂成注出黎

話左賣分

玻璃廠

Rb玩夠味

下體會

可以換5個唔洗驚

又話下盤狗

但只限3次換

留返比你驗腦

多 3.5s

蛆記半場角膽4角

咁就得返1次

拿玻里下盤係咪可以安心去訓覺？

信我 ez

危

柒都唔信多仔入到四球
雖然我買咗讓和

到底多仔有冇一場係角大...

比人入4球就有份

多點撚解要踢3中堅
真係唔係幾明

買左多仔既可以去訓教了

杜夫準備入

因為冇左冠軍 咪試下野 有咩奇

曼半場都過唔到 中場無人接波 前面幾個壓咁前

曼想點。入得未

賀1:0

鏝上盤有冇得退飛

賀0-1

Rb goal

屌一齊入

Rb 1:0

不斷比文迪送波比人

幾時到多

賀銘年goal

Rb 入多粒 一世球迷

係咪呃錢架 鏝狗

多0-2
RB1-0
賀0-1
利2-1

點解叫賀銘年

已經1.65 呢個下跌速度應該係大機會

利華和

2場上盤0:0叫都冇得叫

4龍撚狗

曼場波好悶

蛆真係場場都西

兩師徒對決，師傅上半場睇下徒弟想演繹咩足球，0:0
下半場就話畀徒弟知咩叫足球，5:0

點都冇10.5足水

大波咸2:0

Rb 2:0
1.5秒收

RB 2-0

Rb

禁制咩

又一齊入

Rb入多球plz

村長犀利

鏝冇球迷就踢都咁
係未入局定唔想踢

玩能曬啦

LENO勁

斷多夢特 屌 4:2未

想比利快d拎冠咪撚煩

多都係hea到完

唔識買了

Rb入多球

刷角fast

捱眼瞓 起身睇埋啲閪波

LENO又救

鏝 2more C

波都比唔到haaland同辛祖 點入波

多仔反cup

有冇人要奧沙

阿仙奴個龍咁撚勁架咩？

me

leno又救我屌

睇死鏝80分鐘先入一粒撚狗

全日買上盤淨係得佢一場半格都冇

奧沙3:0 唔該

250 幾碼飛機

左腳0 屌你老母

多蒙特真係柒

鏝點入4球 波都唔識射

買左鏝我放棄
睇下場

Diu sterling... 2粒喇

你輸錢咪柒囉。球會賣分咪型囉

史達寧 沒有最on9 只有更on9

曼城玩撚完未

多狗有冇興趣4:2 唔想針過關

下體會半角大 all in

耶穌 史達寧 馬列斯想點撚樣

針到傻

以後唔買多狗
再買斬手指

閪甲半一比狗買

1:2 2:1
識買ng未

刷角吧

換瓜迪奧拿前鋒分分鐘2:0緊

德國波今日全大咁濟

鏝

屌佢on99賀分咸

依場睇好和

賀場場都幾乎角大

今日好多角大 正

唔好啦

Rb角大嘅8.5

8.5s 10 1 100

多狗一場輸千二

你都派

補3咁撚小訓左幾多次

rb 緬恩斯 齊齊穿盤 到鏝未？

終於入

鏝狗高

炸彈助攻

Luiz